# Sistema de Segurança Digital #

Prova feita como processo de seleção para vaga de ANALISTA DESENVOLVEDOR JAVA na SQUADRA TECNOLOGIA, Anápolis - GO.

Data: 01/11/2016

### Tecnologias ###

* JAVA
* Mavem
* Hibernate
* MySQL
* JSF

### Contribuidores ###

* Fernando Gualberto Martins